有冇人淨係鐘意上網識朋友？

現實中對人好冷淡 得一兩個hi bye friend
但網絡上就係另一個人
乜都會講 開心又好唔開心又好on9野又好
好活躍 講嘢可以完全唔知醜咁既款
小至食乜去邊做乜都會講下 好似同家人報行蹤咁
冇人知自己係邊個 可以暢所欲言 毫無顧忌
有冇人都係咁 得網絡上有朋友 只會喺網絡上先願意同人傾計

你係咪我個fd

我

唔會咁啱下話

內向撚 ？

因為唔洗睇樣 唔洗睇你面色

就好似我對腳好臭 我都唔驚比人知

睇唔到面色 都可以從字裡行間感受到
不過唔洗睇樣呢點真係駁唔到

隔住個mon都聞到

唔洗睇樣 講咩都放啲

周圍鳩噏搭人嗲

邊個似搭嗲多d

係網上都識唔到是否可悲

現實都好想搭人嗲講下嘢
但好似大部分人都覺得咁好odd
明明喺網上都係三唔識七咁就埋堆吹水

把聲先係重點

語氣，聲量好緊要

笑話

係咪你少覆人呀
如果啱嘴型又肯覆人好少話識唔到

我現實唔會咁做 怕俾人喺背後笑我on9仔
太注重其他人眼光
曾經有個朋友佢乜人都可以搭嗲 好佩服佢

其實所有嘢都好重要

毒撚行為

我係毒撚 成日俾人笑
喺現實同陌生人講嘢都驚到疾機

網上都識唔到

texting有個好處係可以諗完再send
同埋即使一次過講一大堆嘢都可以逐個話題咁覆返人

yes
對唔識用口表達既人特別好

咁多數都係自己問題
會唔會係因為你太悲觀 真係會嚇走人/令人煩厭

係邊度識人？

現實識唔到朋友既我
上網都係識唔到

我成日都會load唔切 詞不達意
但texting可以改到啱為止先send
有時要安慰人 都會好小心睇過晒每句嘢 怕自己講錯嘢

以前喺舊登識落一班朋友
其餘地方我就冇試過
始終覺得得高登仔先啱嘴型

係咩原因

有d平時唔敢講既
打出黎易d

唔洗見到樣,唔洗judge人外表
好鍾意同路人傾計
傾完,走左,以後唔會再見

me too

同寫信一樣
我真係好鍾意文字

敢同路人傾計好勁
我好怕同陌生人講嘢 只識應冇意義既說話

You are not alone

我都係網上識左好多朋友
好多都成為左真實既朋友
仲 keep 到好耐

宜家都會約出黎

same

所以用文字交流會高質好多。

你睇部分連登高質討論就知

我都有幾個
但好少約出黎

經過深思熟慮係唔同d
但有d人可以邊諗邊講而且真係高質嘅真係好佩服
學幾耐都學唔到

因為網上識反而容易識到 志同道合
總會有啲野傾起會想一齊去做
食下飯好學野傾計試新野咩都好

其實傾得多學得多
你都一樣可以

睇多啲書，可以令到自己思考能力都提升
識既野又多左

同你相反

好鐘意上網識朋友
有個best friend係中學時代上網識

上網同現實教係識得唔少酒肉朋友

呢兩三年都喺識到嘅人身上學咗唔少嘢
諗法 態度都有
唔敢話好咗好多 但同以前相比真係好唔同

早排發現自己開始執筆忘字 都有開始睇返書 寫下字咁

有冇咩原因/諗法？
想了解下同自己唔同嘅人嘅思想

Keep得耐真係好難得
我依家呢班朋友都年幾兩年
依然好活躍 我已經覺得好感動

早排我都買左支鋼筆返黎寫下字
之後寫左一排又放低左，繼續沉迷睇書
最近日日打機玩薩爾達

我啲生活就好隨意下
通常都係玩完一輪，就會學下新野
再唔係就睇書，自己玩咖啡，上網識朋友擴闊個圈子
無限 loop

同埋我係會用盡自己啲搭車時間果種人黎
有時間有空檔，多數都會睇書

酒肉朋友我比較少 就算有大家都唔會點主動揾對方
平時生活都慣咗自己一個 佢地又知我唔鐘意去玩 周圍走
我會著重心靈上嘅交流多d

我好三分鐘熱度 以前學過小提琴 打拳 游水 結他 煮嘢食
都係玩一輪就放低 不過我少試新嘢
冇咩特別嗜好
得閒多數都係上網睇下心理學 冷知識嘅片或者動漫

我係好隨意嘅人 諗到就做 懶洋洋

我覺得咖啡師好型
成日都會ff一個場景係藍天白雲 街頭有間cafe 入面有零星兩三個人飲緊咖啡睇住書 然後有個著晒好靚制服既咖啡師喺到沖咖啡

點樣可以係網上r水吹
哩樣野無論係現實定係網上 都對我好難
成日都唔知講咩好

你宜家都 r 緊架

其實你可以試下好似我咁
其實我都係今日岩岩先入黎
新入黎人地唔識你既，你咪分享下自己既野先囉
我岩岩都一輪咀係咁講
鳩up唔洗人教啦

求其有自己嘢想講嘅咪搭下嗲
呢到一定有人理 至少有我 你見我每個人都盡量回覆就知
唔洗怕冇人應你會柒 又唔喺現實 點柒都冇人知 放開點

啱 講下自己嘢 對方有共嗚就會一齊講 唔認同又可以表達下自己諗法

我其實都3分鐘熱度
但我會控制住自己既3分鐘，間唔中就會 loop 返啲以前學過既野
叫做去進深一下咁樣

心理學既書籍，我屋企有十幾廿本
由一開始 肢體語言，去到人際關係，實用性既心理學，輔導，解夢
宜家睇緊 家庭教育，不過睇到一半去左打機

我目標係開一間商業味唔重既 coffee shop
入面會重視同客人之間既關係
我希望啲客黎到唔單單係為左坐低休息下
而係會同鋪頭入面既人成為朋友
會為左想探下朋友傾下計而過黎

宜家我都係 coffee shop 返緊工
儲緊錢會開鋪

窮撚少買書 多數借人/圖書館
肢體語言 實用嗰d我都有睇過 會特登留意人d一舉一動
家陣我睇緊血色童話 發現自己睇書已經冇以前咁快 要慢慢咀嚼d字先ff到個情景出黎

有好清晰既目標 我返緊工個到個老闆都好注重同客人既關係
不過其實cafe好難喺香港生存咁
有太多唔同主題嘅cafe 個競爭太大

我啲書都係一本一本慢慢儲返黎架咋
小學已經會去書局打書釘
中學果時無乜錢，但都會慢慢咁買下書
儲下儲下就搞成咁

肢體語言其實真係幾好玩
輔導同說話技巧都係
學識呢啲對你日後都人有好大既幫助

其實 coffee shop 呢樣野
同香港既價值根本就有好大既矛盾
香港係要快，要有即時成果，流轉速度要快，要賺錢
coffee shop 係慢活，係平民，係放鬆

Same

唔洗好似面對面咁要即時應對方
可以諗過度過先應，又唔需要見對方，仲暢所欲言

追完post覺得連登好有愛
網友嚟講 我都覺得連登仔係特別啱嘴型
快點同我做朋友

柒左你身邊朋友又唔會知

其實係調返轉
連登仔乜人都有
但我地都會選擇性咁去台睇，揀 post 睇
已經過濾左一大班
所以剩低落黎既人唔多唔少想法都相近

大家一齊做朋友

識到志同道合嘅人感覺真係極好
就算想法未必相近 大家肯擺個心出嚟都會fd到
性格唔一樣都可以互補長短啫
瞓先 聽日再同大家做朋友

其實肯交心出黎
肯去講自己野
有少少共同既話題，已經足夠成為朋友

早抖啦朋友

小學嗰陣我去到邊都會有本書用黎隨時睇
日日流連

重有就係有d人一杯野磨成日都唔走
唔係話唔俾坐 但坐得咁耐其實好阻住其他人黎享受
之前我返過類似嘅餐廳
好多人真係買杯野就罷咗成個下晝
D人黎到見冇位就走晒
同埋好多人嘅心態只係想揾個地方坐下 而唔係真心想飲咖啡

有d說話面對面好難講出口
好似肉麻野 感謝嘅說話我一定選擇寫信/send msg
雖然聽唔到語氣 睇唔到表情
但我相信文字係可以傳達到自己心意俾對方架

Agger
識揾朋友一定揾返連登仔 同聲同氣

我多數睇熱門
得閒就會入動漫 寵物 潮流 時事台睇下
但成日覺得難搭嗲

好多小圈子

我都會雖然現實中都有朋友但係都係鍾意上網識朋友多d

小圈子真係唔夠面皮R水吹

我
因為知我咩樣一定連野都唔想同我傾

同埋鳩up真係好正

網上傾到沉船再食檸檬仲hurt

小圈子果啲我都費事入去傾

俄文巴？
都係嗰句 上網識嘅勿過份認真啦
成日都覺得咁識到男女朋友真係bonus嚟

睇巴打個名 是咪去開嗰啲做咩唔瞓post吹水

其實如果上網咁樣做到男女朋友
我覺得係好浪漫既一回事

咁都認到我

嗚呀
上網識好在可以交心先 但一去到見面就好易出事

估㗎咋 開口中

有
但係傾到熟咗對方自然就會想約出黎/開始有真實資料交流
跟住我就會開始疏遠
因為本身身分係網友我唔想轉型為真實朋友

出事係指咩先

我家姐由f1識咗兩個網友到而家出黎做緊野都仲有傾
成十幾年
由於3個唔同地區文化都唔同所以一直無見過面
但已經熟到乜都會傾 生日都會互寄生日禮物嗰種
有時真係幾羨慕呢種特別嘅「友情」

上網傾到沉船
一見面即刻出事
Hurt到仆街

有冇巴絲做個朋友

好鍾意感情台d痴線佬
現實d朋友太難相處 同佢地講咩都得

好似樓上巴打咁講 有人接受唔到轉做真實朋友
又或者見面之後其中一方想發展而開始chur對方
仲有見完即刻block嘅外貌協會

網友多過真人朋友，網友可以無所顧忌咁講心事，但對真人朋友講唔出

巴打
留個TG

如果係咁既話
睇黎呢個朋友唔係你想像中咁好
不過我都試過咁樣
見完面之後唔知做乜大家都少左搵
但再隔返一排又無事

其實網友都幾難keep
Btw 小狗你真係唔瞓㗎喎

岩傾就會 keep 到架啦
大家都有心keep 就得

人如其名......
唔係啦，宜家已經係床準備訓架啦
呢排日日都唔夠訓，開始頂唔順

我
現實生活社交圈子太細
不過網上識個d次次約出嚟都會話我真人同網上係兩個人嚟
我上網好多野講 現實比較靜
好熟嘅朋友我先會講好多野

正係得上網識到fd

咁可能我先係冇心keep嗰個
覺得約食飯好煩就推哂

我長期都三四點先瞓 仲要攤喺床瞓唔着

咁所以個問題唔係網友到
而係你到

我近呢年都好早訓架
不過最近晚晚掛住打機
Nintendo Switch

之前同個烏克蘭妹日日吹水，投放左過多感情
以後要知分寸

我好吹得㗎 可以keep住長期吹水
係個人宅咗少少咁啫

部嘢好過癮 小狗玩咩game啊

之前唔知睇咩post認得巴打
I know that feel bro
這個世界最壞罪名叫太易動情

好似講緊我

乜都可以講一餐
亦都唔怕分享自己既個人經歷

玩緊 薩爾達玩左 150個鐘了
你都有玩咩

好多嘢都係識少少咁 乜topic都可以9up下
但一講深入就會收皮
係咪冇fd上連登所以唔驚自爆？

冇玩Nintendo Switch啊 Wii同DS就有

狗仔 好耐無見

覺得文字較冷冰冰 同埋真實識較真實

仆街啦
你有無改過名

睇下咩題目啦
如果我都識既就可以深入下
但仲有好多野都好想去學，好想去識唔同既野

又唔係無朋友上連登
不過亦唔怕俾人知道我係邊個
平時都行得正企得正
無事既

飛軍畢取

而家都仲傾緊, 不過嘗試等自己抽離唔好太在意
太早顯露自己意圖

聽講呢啲係毒撚毒西嘅特徵

嘩你改到個名完全唔一樣
點認呀

點解 毒撚最忌有自信

依家成隻卡比獸咁

其實咪就係無自信嘅表現

利申:無自信，只會網上識朋友

我都係

其實無乜關係
網上朋友都可以變真實朋友姐

睇你肯唔肯去踏出一步

咁咪又係毒撚，sad but true

你地水瓶座？

唔係，我屬馬

以前細個會鍾意 而家就抗拒網上識人
硬係覺得同現實識嘅感覺唔同啲

依個都係鍾意上網同人傾計嘅原因之一
聽下唔同人經歷 自己都學到嘢

我覺得俾人知道就冇咗隱藏現實身份喺度9up嘅原意

訓唔著有無人可以做下朋友傾下計

正確態度
需要人屌醒你就出聲啦 連登有愛

其實係

細個上高登睇人地啲 post
入面有好多說話我諗唔多唔少都影響左我既睇法
諗野都會成熟好多

我覺得咁樣唔知道身份
講出黎既說話先係真正既心底說話

點解話我哋係水瓶嘅
我啲水瓶friend先唔興上網識朋友
利申唔是星座撚

我 但又會唔知講乜好

講下自己既野啦

笑咗
其實高登仔連登仔啲思路幾有趣

好多嘢好難同現實朋友開口
唔係唔熟 只係覺得冇必要講
好似有啲奇怪

頂又三點 瞓先

其實我都學左多 高登連登仔啲 跳脫思維

早抖啦
聽晚再見啦朋友

越大越自閉識朋友都有d困難

係到識囉
傾下計，岩既就繼續
唔岩咪上一頁囉

其實無他諗得咁複雜

嗚啊夜瞓早起真係好辛苦 個肝爛到救唔返

識得9up嘅人好正
失驚無神爆啲語出驚人嘅句子會笑到失控

冇睇個post 原來有人覆

嗨 咁都俾你發現到

如果真係咁唔想應該一早講定先
其實我又唔會太介意轉做真實朋友
但一定要知道對方係點嘅人 而我覺得佢可以做朋友嘅就會俾對方知道多d自己嘅嘢
唔知你明唔明

我成日都覺得見完人覺得人柒就即刻block人 對方一定hurt到仆街
做朋友姐 唔洗睇樣嘅 個人乾淨 唔會不修邊幅咁已經可以啦

我都係 出到黎會俾人話我做咩咁怕醜
明明平時網上咩屎尿屁核突嘢假膠乜都講一餐

可能我情感比較豐富
會ff到對方嘅語氣出黎
試過有位朋友寫信俾我 我睇完喊咗十分鐘

喺我眼中毒撚毒閪都是善良的

初中已經上
係影響得好深
除咗成熟 重有癡線嘅一面

睇得出

我都越大越自閉
重要唔識維繫

明明我成個post好正經

Btw你個名好熟
係咪長駐某個post/台 定 周圍都會留言

why not both

嗨巴打
我男友都係上網識 現實冇正常途徑識到異性

有啊 真實frd少之又少

個個都係網上識到男女朋友

我果個現實識

又係網上識左個克里米亞俄妹，又係幾好傾
可能又係再重演一次

讀書環境冇異性 工作環境冇異性
有時會俾人撩下 但好多都唔會理
唯有上網識

咁係因為你唔 so 人姐

但其實我鍾意網上識人多啲
雖然現實生活都有好多朋友
但網上識朋友同現實係調返轉
無視空間距離限制
由話題興趣去認識朋友
岩傾既先慢慢去交換聯絡
所以識親既其實都過濾左一層
剩返既人都岩傾

連登有愛

exact7ly
同埋網上可以諗過度過先覆都唔遲
出到嚟唔識反應

無啦啦俾人搭訕好難俾反應

啱
所以傾到最後出到黎見面嘅都一定都繼續keep到落去
興趣諗法大致都差不多

上網鐘意講乜就講乜
現實生活就算對住最CLOSE既FD都無可能做到咁坦蕩
所以個人愈黎愈自閉

呢樣真
有好多野唔敢同最close既朋友講
上網無顧忌

俾人爆過秘密
所以唔敢同身邊識嘅人講自己嘅事
而且我可以話冇朋友咁濟
係得一個平日會見到 偶爾叫埋我一齊食個飯咁 但我都甚少講嘢 佢又掛住撳手機

其實幾可悲

我都係 以前好需要朋友
但人愈大 愈無心機去經營
反而一個人仲舒服

主要都係網上識 感覺輕鬆啲係網上識 現實識嘅好拘謹咁

以前o靚妹仔一個 去到邊都揾人陪 驚死自己一個
依家？去邊都可以自己一個
出街又唔洗就時間 諗地點
即興去邊幾時去幾時走都得
好舒服

網上傾熟咗出到黎至少有個底
知對方底線喺邊 有咩話題大家都感興趣
而且都叫認識對方 會自在d
但真係喺現實啱啱識嘅就唔知要講咩
又驚講錯嘢對方唔鍾意

係 但無辦法

憎佢呢個行為？定只係唔想佢識到男網友？

冇話鐘唔鐘意
係現實識唔到

已經進化到自己一個女仔去旅行
毒到番唔到轉頭

我都有諗過
絲打你去邊

讀緊書定做緊嘢
係因為唔啱傾定自身問題

日本
下個月出發

太耐冇識新朋友 上網識到都唔知講咩好

入谷又覺得格格不入咁 好快就退

我都有ff過自己去日本d偏遠/近大自然嘅地方
想放鬆下自己

我入grp都會覺得咁
明明話係毒撚grp 點知入到去個個都唔毒 紋晒身 約去飲嘢係咩事
完全埋唔到堆

暫時未敢挑戰偏遠地方
我都係去東京
希望會enjoy

去旅行同普通喺香港自己一個始終好唔同
如果到時真係想揾人分享下嘅咪上連登開個po
第一個支持你

祝你去到會玩得開心 遇到貴人啦

多謝你 你都唔好ff啦行動啦
但開po不了，驚同人相應
只係希望可以擺脱下最近負面既情緒

冇錢冇時間 如果唔係我都去呀
唯有去下郊外 少人又靜嘅地方放鬆下

識朋友真係好攰

一個人練習一個人

係 有時對住依家識嘅網友都會突然間唔想應
個人太忽冷忽熱

見證幾個網友變狗公
以前晚晚打機變左為女打機
努力維繫一段友誼到頭來只係白費心機
不論網上定現實都係

屌 我都見識過
冇再理佢
初初見佢正人君子咁 講到自己好好
點知對感情咁唔認真
想一巴車埋去

真心會傾計既朋友我諗只係得番兩個
現實同網上夾埋

真心難求 有兩個都好好架啦
你要我揾個完全信得過嘅我諗我揾唔到
人品信得過嘅有 但唔會肯講太多

一個識左十幾年 不過一兩個月先傾一次一傾可以講唔停 另一個就係讀緊topup既拍檔
如果平時要講心事可能真係得連登

識咗十幾年 好難得
好羨慕呢種友情
我講心事都係上連登講多
有時d嘢重複講完唔想係咁講 怕煩到人

小學有4年同班 中學同校
大家住得算近 成日去大家屋企打機
人大家佢番工我讀書都好難夾到時間

小學同事一早冇聯絡 中學自閉仔一個冇朋友
住得近 成日上對方屋企玩 熟到大家父母都知對方係邊個嘅友誼真係好撚正
可惜冇我份

會唔會覺得大家距離遠咗 諗嘅嘢唔同咗
始終一個返工 一個返學 個世界好似好唔同咁

冇野 大家都係一齊打機 玩既game唔同左囉 約出黎通常都係睇戲 依家可能飲番杯 感覺好gay

以前打online game真係識到好多網友
但個時太細膽唔敢約出黎
自此之後都冇再係網上識到人

咁都冇變質 好好珍惜呢位兄弟
好好好好嘅朋友就會有呢種gay/les嘅感覺

呢個都係
多數都已經傾左一段時間
對方係咩人都心中有數

最近先開始上網識人R水吹
想問下你地其實係點搵網友

上網鳩up

現實朋友唔多，但都算知心既
之後得同事
然後，就沒然後了

同網友可以暢所欲言

唔洗帶假面具

Telegram

去活動台鳩加?

上連登 r下水吹
你留言得多自然會有人記得你
好似小狗咁 我平時唔睇user name都對佢個名有少少印象

鳩加好易入mk grp 中過伏

都係既 多D留言

你地覺唔覺得上網識外國人係浪費時間？

點解咁講 識下外國人仲好啦

因為住外地好難令佢地生活有交集
不過練語言同增廣見聞係唔錯

唔覺
有時我重會諗到時去旅行有當地人陪自己周圍玩重好

入谷丶入頻道嗰啲

係囉
有時都想睇下其他國家嘅人諗嘢方底會唔會好唔同
同埋練語言幾好

之前試過入
不了 唔岩吹

因為我上網識既大數多係外國人
但全部未有機會見面

有啲住西伯利亞，克里米亞，烏克蘭
唔知幾時先會去到呢啲地方

點解識朋友一定要見面先
就係宜家我係到識到網友 其實都唔打算會見
真係純粹R下水吹

都係既，但我自己同一個人傾得多就自然覺得要見一見
純網絡關係我覺得係一種奇怪狀態

同埋上網識人 咩都可以照直講唔洗扮晒野 因為你唔識我 我又唔識你
唔洗兜圈 有果句講果句

BTW 係LIHKG 絲打識人應該快過巴打N倍
好似有D POST樓主利申絲打 留左TG之後 坐底起碼一百幾十人會主動加你
但巴打留TG 應該無咩人理

唔只係LIHKG
根本全個網絡世界都係咁

無錯 係世界都係咁

我問過啲鬼妹佢地收到幾多仔既msg
好多平均十幾個一日
男一定要主動出擊，就算只係想搵返男傾

唔係想上網識人，而係現實係街識人好難，所以先唯有上網識

但有時你依到見到D 絲打留TG
我就諗加黎其實都無咩用 一個絲打 坐底同緊10幾個巴打傾緊啦
你加佢 除非你自己有咩特點 唔係佢應該都係HEA 回 /藍TICK 你

同樓主一樣
不過係上網識外國人
唔會識香港人
又係乜都會講 識一陣好似識左好耐咁
不過到佢地黎香港玩時見面
個感覺係幾得意幾神奇

搵鬼妹黎講，呢個時候外語就有用啦
用返對方母語，對方好容易會畀心機覆你
十個有八個會覆，五個會畀心機覆
港女就唔識點做
呢個係我以搵異性黎計，鍾意搵鬼妹既原因
因為有呢招母語殺手鐧

巴打學好多外語咁
用咩APP 識先

一講我驚變狗公app
但循住語言交換既方向搵
講明交友既大多冇用，因為啲女會吊高自己黎賣同戒備心重

靠呢招拎過十幾條鬼妹whatsapp
早兩日又拎到個俄妹whatsapp，幾好傾

正WO 俄妹
巴打俄文好勁?

成日錯文法同要查字，但9up吹水聊女夠殺

溝通到咪得

呢四個月起碼有7成日子我有用俄文同人msg
已慣

唉我識果啲都唔知幾時先見到
之前又識過一個德國人，原本話黎香港玩
但我衰格成日唔覆人，搞到聯絡斷左咁滯

但我唔鍾意咁
好似有目的咁

喺邊到識
想識日本妹

我應該知你講邊個app
我有用過 但好快冇嘢講
好想識日本妹 然後帶佢喺香港周圍玩

有個連傾左三四個月，以為直情溝到咁滯
但最後，唉

唔好咁上心 抱住識朋友嘅心態
你咁好易出事

下個更可愛

連登多厹到呢 只要個樓主係絲打 頭幾個回覆總有個係留tg

搵食呃閪屌湧撚唒入黎 如果有埋pm功能仲嚴重

可能我地興趣都相近
我入既 post 你都有睇

好似我自已
上網用文字交流會好過一開始就現實接觸

係
成日無啦啦見到話tg傾
On9 有咩秘密要收埋講

我乜post都會睇下咁

一個留左TG 既絲打 坐底一百幾十人加

我諗分散搵多幾個傾係令自己冇咁上心既方法之一
亦可以令對方唔覺得你太在乎或者搞到自己太chur佢

反而我覺得咁樣無咁煩
有 pm 既一早連言都唔留
直接 pm 啦屌

留 tg 係 post 起碼唔會彈出黎

咩方式都有
歌手既Fans群組 交友app 語言學習app
其實好易識到
不過如果抱住媾女心態 好難長久傾落去
因為佢地好抗拒係呢啲app date人

我都知 因為我都係咁
好抗拒一黎已經係抱住要媾女/媾仔嘅心態
其實我都係絲 不過好想識日本妹 覺得佢地好可愛

入過個po幾乎成版都係留tg
好反感 好似鳩痕喺到揾食咁

我都有入過
無乜興趣，一個都無加過

心諗做乜鳩
一句野都未傾過點樣無啦啦加 tg 呀

如果有PM 佢地自己搞算啦
宜家無個個都TG

喺舊登識過另一半
幾年後睇返發覺中晒伏
又玩過下dating app
不過無約人出黎見 因為驚比人話理想同現實差太遠

其實我係想搵單純既網友 即係唔會出街見
學你講 廢時見完之後少個網友

我幾鍾意網上識然後講生活既秘密~可以同人分享最黑暗既自己~最蠢既自己~
出黎見就好似曝晒光咁 冇咩癮
不要著燈 誰都不知我心底有多暗

我都係呀 講下自己D仆街野咁

咪就係 根本因該係女所以乜都唔理就衝
死厹

講下自己有幾憤世嫉俗 有幾邪惡

其實唔係男就係女架啦
要識到真係唔難
但寧願花少少時間去搵個岩傾既仲好

其實我都唔明點解連登仔咁有勇氣放tg唔怕比人搞
以前舊登都冇咁猖狂